巴絲們知唔知邊度買木門抵+可靠?

本身裝修師傅叫我去MK 歐_木業 貪佢係實木
但因為我門size大 做佢個package要加錢 做唔夠3道門 (因為廚房廁所門另外訂做)既話送貨又要加錢 加加埋埋成5900蚊兩道門
同埋上網睇好似係黑店...
有冇巴打有第二D推介? thanks!!!

買門真係好撚貴

門框仲撚貴

我12000多少少係牛頭角有間建材行到買左大門,廁門,兩房門連門框

但未收貨, 唔comment住

但門真係好撚貴

我都覺....
本身諗住二千幾都叫貴
點知原來可以貴到成3000蚊一道.....

求巴打們推介...

其實你萬2蚊都算係咁
當你廁同房門差唔多 = 3道門
大門正常又貴D = 1.5道門
都算係咁啦..

自推求幫忙

太子好似有間專賣木門

應該話有幾間

taobao呀

我就係住太子
附近(上海街)真係有好多
但真係唔知邊間好.....

上去香討睇下啲裝修post

全屋裝修買左一隻大門加三隻房門連電子鎖，埋單接近2萬

裝工呢？

算平 靚既大門一度都要成皮野

有冇巴絲推介...?

另計，4度門裝工加埋無記錯好似都差唔多1皮

5900做到兩隻實木門？

去旺角買咗3隻房門都差不多$8000。
來來去去 嗰幾間啦-泰華 力生 三本

旺角啦 大把選擇

有冇推薦邊間？

冇 你去上海街附近睇下
勁多款 又有唔同配搭

我係泰華買，非套裝款比其他店靚
但貴啲啲

去上海街睇
最平到幾百 自己用就買好小小
睇下間 力x木x

有無2手門賣？

深圳買, 全實木門,1500一道門連門框連鎖, 用左三年都好靚, 但依家你上唔到去買, 睇下可唔可能網上訂

我都係泰華
過左一年後門皮有問題之後都肯搵人上門跟無收費

買唔係套裝，真係好貴

我所有門唔係套裝
2房2廁，1廚一大門
埋單要近4皮....包左個4千蚊電子鎖